喬布斯見到成晚比你班友消費會點諗？

I hope Steve will like it. I hope Steve will be proud of it. 好感人
見到棟新建築不自覺地諗起 Sony Nokia賣左果兩棟總部